{
    "\tUser Name": "\t사용자 이름",
    " () ": " () ",
    " (Note - .jpg , .png) ": " (참고 - .jpg , .png) ",
    " (Recommended Size : 2048x2732PX) ": " (권장 사이즈 : 2048x2732PX) ",
    " (Recommended Size :512x512PX) ": " (권장 사이즈 : 512x512PX) ",
    " Black": " 검은색",
    " Category": " 범주",
    " Column Name": " 열 이름",
    " Dark Blue ": " 진한 파란색 ",
    " Dark Grey": " 다크 그레이",
    " Dark Grey ": " 다크 그레이 ",
    " Enter Exabytes Password ": " 엑사바이트 비밀번호를 입력하세요 ",
    " Enter Exabytes Username": " 엑사바이트 사용자 이름을 입력하세요.",
    " Get your keys from here": " 여기에서 열쇠를 받으세요",
    " Grey ": " 회색 ",
    " Light Grey ": " 라이트 그레이 ",
    " Public Key: Your PayFlexi public Key. Sign up on": " 공개 키: PayFlexi 공개 키. ",
    " Red ": " 빨간색 ",
    " Secret Key: Your PayFlexi secretKey. Sign up on": " 비밀 키: 귀하의 PayFlexi 비밀 키입니다. ",
    " Show Key": " 키 표시",
    " Welcome Dashboard !": " 대시보드에 오신 것을 환영합니다!",
    " WhatsApp Chat ": " WhatsApp 채팅 ",
    " white ": " 하얀색 ",
    " Yellow ": " 노란색 ",
    "% Percentage": "% 백분율",
    "( type 0 and this value in infinite limit )": "(0을 입력하고 이 값은 무한 제한에 있음)",
    "(Activate or deactivate test mode by toggling it.)": "(토글하여 테스트 모드를 활성화하거나 비활성화합니다.)",
    "(Active or deactive by toggling it.)": "(토글하여 활성화 또는 비활성화합니다.)",
    "(Ex.": "(전.",
    "(ex. 2525,467)": "(예: 2525,467)",
    "(Ex. local: en)": "(예: 지역: en)",
    "(Ex. Name: English)": "(예: 이름: 영어)",
    "(ex. TLS/SSL)": "(예: TLS/SSL)",
    "(Language ISO Code)": "(언어 ISO 코드)",
    "1. Scan this QR code with your Google Authenticator App": "1. Google Authenticator 앱으로 이 QR 코드를 스캔하세요.",
    "2FA is currently enabled on your account": "현재 귀하의 계정에 2FA가 활성화되어 있습니다",
    "450x228PX": "450x228PX",
    "AAMARPAY ": "아마페이 ",
    "AAMARPAY KEY ": "아마페이 키 ",
    "About Page": "페이지 소개",
    "About Us": "회사 소개",
    "Account Deletion Request Approved": "계정 삭제 요청이 승인됨",
    "Account Deletion Request Status": "계정 삭제 요청 상태",
    "Account:": "계정:",
    "Action": "행동",
    "Actions": "행위",
    "Active": "활동적인",
    "Activity Log": "활동 로그",
    "Activity Logs": "활동 로그",
    "Add": "추가하다",
    "Add Addon": "애드온 추가",
    "Add Currency": "통화 추가",
    "Add Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이 추가",
    "Add State": "상태 추가",
    "Add State Manual": "상태 매뉴얼 추가",
    "Addon": "애드온",
    "Addon Manager": "애드온 관리자",
    "Address": "주소",
    "Admin": "관리자",
    "Admin Logo": "관리자 로고",
    "Admin Panel": "관리자 패널",
    "Admin Setting": "관리자 설정",
    "Admin Settings": "관리자 설정",
    "Adsense": "애드센스",
    "Adsense ": "애드센스 ",
    "Adsense Script": "애드센스 스크립트",
    "Advertisements": "광고",
    "Affiliate": "제휴하다",
    "Affiliate History": "제휴사 역사",
    "Affiliate Link": "제휴 링크",
    "Affiliate Minimum Withdrawal": "제휴사 최소 출금",
    "Affiliate Policy": "제휴 정책",
    "Affiliate Settings": "제휴 설정",
    "After careful review, we regret to inform you that we are unable to process your account deletion request at this time.": "신중하게 검토한 결과, 현재 귀하의 계정 삭제 요청을 처리할 수 없음을 알려드리게 되어 유감스럽습니다.",
    "AI Generate": "AI 생성",
    "AI Tool": "AI 도구",
    "Ai Tool": "AI 도구",
    "All (Users + Admins)": "모두(사용자 + 관리자)",
    "All Admins": "모든 관리자",
    "All Users": "모든 사용자",
    "Already have an account ?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Amazon": "아마존",
    "AMAZON CALLBACK URL": "아마존 콜백 URL",
    "AMAZON CLIENT ID": "아마존 클라이언트 ID",
    "AMAZON SECRET KEY": "아마존 비밀 키",
    "Amount": "양",
    "Analytics": "해석학",
    "Analytics Script": "분석 스크립트",
    "Answer": "답변",
    "API key": "API 키",
    "API Key": "API 키",
    "API LOGIN ID": "API 로그인 ID",
    "API Settings": "API 설정",
    "APP Debug": "앱 디버그",
    "APP Name": "앱 이름",
    "APP Secret Key": "앱 비밀 키",
    "APP Store URL": "앱 스토어 URL",
    "App URL": "앱 URL",
    "APP URL": "앱 URL",
    "Approve": "승인하다",
    "Approved": "승인됨",
    "Are You Sure": "확실합니까?",
    "Are You Sure ?": "확실합니까?",
    "Are you sure you want to delete the selected featured categories?": "선택한 추천 카테고리를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this featured category?": "이 추천 카테고리를 삭제하시겠습니까?",
    "Assign Permissions to Role": "역할에 권한 할당",
    "Auth Id": "인증 ID",
    "Authenticate": "인증하다",
    "Authorize Net Payment": "순 지불 승인",
    "Available permissions": "사용 가능한 권한",
    "aws": "아아",
    "Aws ": "앗 ",
    "AWS Access KeyID": "AWS 액세스 키 ID",
    "AWS Bucket Name": "AWS 버킷 이름",
    "AWS Settings": "AWS 설정",
    "AWS URL": "AWS URL",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Back to": "돌아가기",
    "Background Color": "배경색",
    "Background Colors": "배경색",
    "Bank Details": "은행 세부정보",
    "Banner Image": "배너 이미지",
    "Basic Setting": "기본설정",
    "Below Bundle Courses": "번들 코스 아래",
    "Below Recent Courses": "최근 강좌 아래",
    "Below Slider": "슬라이더 아래",
    "Below Testimonial": "아래 사용후기",
    "Best regards,": "감사합니다.",
    "Bio": "바이오",
    "BKASH APP KEY": "BKASH 앱 키",
    "BKASH PAYMENT": "BKASH 결제",
    "BKASH USER NAME": "BKASH 사용자 이름",
    "Black": "검은색",
    "Black ": "검은색 ",
    "blog img": "블로그 img",
    "Blog Page": "블로그 페이지",
    "Border Colors": "테두리 색상",
    "BrainTree ": "브레인트리 ",
    "BrainTree Env": "브레인트리 환경",
    "Browser:": "브라우저:",
    "Bulksms": "대량 메시지",
    "Bulksms ": "대량 메시지 ",
    "Button Target URL": "버튼 타겟 URL",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "Callback URL": "콜백 URL",
    "CALLBACK URL": "콜백 URL",
    "Cancel": "취소",
    "Captcha SiteKey": "보안문자 사이트키",
    "CASHFREE ": "현금 무료 ",
    "Categories": "카테고리",
    "Category": "범주",
    "Category Type": "카테고리 유형",
    "Categorys": "카테고리",
    "Center": "센터",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Chat Settings": "채팅 설정",
    "Chat Settings ": "채팅 설정 ",
    "ChatGPT": "채팅GPT",
    "Child Sub Category": "하위 하위 카테고리",
    "Childcategory": "하위 카테고리",
    "Choose \"payubiz\" or \"payumoney\" option": "\"payubiz\" 또는 \"payumoney\" 옵션을 선택하세요",
    "Choose Country": "국가를 선택하세요",
    "Choose Image Source": "이미지 소스 선택",
    "Choose State": "상태 선택",
    "City": "도시",
    "City ": "도시 ",
    "Clear Cache": "캐시 지우기",
    "Click to Remove Public": "공개를 제거하려면 클릭하세요.",
    "Click to Show Key": "키를 보려면 클릭하세요.",
    "Click to Update": "업데이트하려면 클릭하세요",
    "Clicktail": "클릭테일",
    "Clicktail ": "클릭테일 ",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "CLIENT ID": "클라이언트 ID",
    "Client Name": "클라이언트 이름",
    "Client Secret Key": "클라이언트 비밀 키",
    "CLIENT SECRET KEY": "클라이언트 비밀 키",
    "Close": "닫다",
    "Close Support": "닫기 지원",
    "Cockpit": "조종석",
    "Cockpit Settings": "조종석 설정",
    "Code": "암호",
    "Code Display at Checkout": "결제 시 코드 표시",
    "Cohere": "코히어",
    "Color Settings": "색상 설정",
    "Column No": "열 번호",
    "Coming Soon": "출시 예정",
    "COMPANY TOKEN": "회사 토큰",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confrim Password": "비밀번호 확인",
    "Contact": "연락하다",
    "Contact Details": "연락처 정보",
    "Contact Page": "연락처 페이지",
    "Cookie Notice ": "쿠키 공지 ",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책",
    "Cookiee Policy": "쿠키 정책",
    "Copy": "복사",
    "Copyright Text": "저작권 텍스트",
    "Country": "국가",
    "Country Name": "국가 이름",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupons": "쿠폰",
    "cover img": "표지 이미지",
    "Create": "만들다",
    "Create & New": "만들기 및 새로 만들기",
    "Create a New Password": "새 비밀번호 만들기",
    "Create a New Role": "새 역할 만들기",
    "Create an account": "계정 만들기",
    "Create More Categories in Post Categories": "게시물 카테고리에 더 많은 카테고리 만들기",
    "Created": "생성됨",
    "critical": "비판적인",
    "Critical": "비판적인",
    "Currencies": "통화",
    "Currency (ISO Code 3)": "통화(ISO 코드 3)",
    "Current account status or specific account circumstances": "현재 계정 상태 또는 특정 계정 상황",
    "Custom CSS": "맞춤 CSS",
    "Custom Css & Js": "사용자 정의 CSS 및 Js",
    "Custom Css & Js ": "사용자 정의 CSS 및 Js ",
    "Custom JavaScript": "맞춤 자바스크립트",
    "Daily": "일일",
    "Dark Blue ": "진한 파란색 ",
    "Dark Grey ": "다크 그레이 ",
    "Dashboard": "계기반",
    "Database Backup": "데이터베이스 백업",
    "Database Backup Manager": "데이터베이스 백업 관리자",
    "Date": "날짜",
    "Deactive": "비활성",
    "Dear :name,": "친애하는 : 이름 님,",
    "Default": "기본",
    "default": "기본",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Delete Featured Category": "추천 카테고리 삭제",
    "Delete Selected Featured Categories": "선택한 추천 카테고리 삭제",
    "Delete Selected Records": "선택한 기록 삭제",
    "Demo data refers to sample or placeholder data that is used for demonstration or testing purposes. It is used to show how LMS works, or to test the functionality of a script project.": "데모 데이터는 데모 또는 테스트 목적으로 사용되는 샘플 또는 자리 표시자 데이터를 나타냅니다. ",
    "Description": "설명",
    "Description will be generated automatically when you click on AI Generate": "AI 생성을 클릭하면 설명이 자동으로 생성됩니다.",
    "Descriptions": "설명",
    "Designation": "지정",
    "Details": "세부",
    "Device Control ": "장치 제어 ",
    "Direct Download Link": "직접 다운로드 링크",
    "Disable": "장애를 입히다",
    "Discount Type": "할인 유형",
    "Do not remove public when you have installed the script in subdomain or subfolders.": "하위 도메인이나 하위 폴더에 스크립트를 설치한 경우 공개를 제거하지 마십시오.",
    "Do you really want to delete": "정말 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the selected records? This action cannot be undone.": "선택한 기록을 정말로 삭제하시겠습니까? ",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "정말로 이 기록을 삭제하시겠습니까? ",
    "Donation Link": "기부 링크",
    "Don't have an account ?": "계정이 없으신가요?",
    "Download": "다운로드",
    "Download Demo CSV": "데모 CSV 다운로드",
    "Download Sitemap": "사이트맵 다운로드",
    "Download the latest backup": "최신 백업 다운로드",
    "Download URL is valid only for 1 (minute)": "다운로드 URL은 1분 동안만 유효합니다.",
    "DPO PAYMENT PAYMENT": "DPO 지불 지불",
    "Draft": "초안",
    "Duration": "지속",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit ": "편집하다 ",
    "Edit Featured Category Details": "추천 카테고리 세부정보 편집",
    "Edit Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이 편집",
    "Edit Team Member": "팀 구성원 편집",
    "Edit Trusted Slider": "신뢰할 수 있는 슬라이더 편집",
    "Email": "이메일",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "email box": "이메일 상자",
    "Email Test": "이메일 테스트",
    "Email:": "이메일:",
    "Enable Amazon Login ": "Amazon 로그인 활성화 ",
    "Enable Facebook Login ": "Facebook 로그인 활성화 ",
    "Enable GitHub Login ": "GitHub 로그인 활성화 ",
    "Enable Gitlab Login ": "Gitlab 로그인 활성화 ",
    "Enable Google Login ": "Google 로그인 활성화 ",
    "Enable Linkedin Login ": "Linkedin 로그인 활성화 ",
    "Enable LOCALHOST": "LOCALHOST 활성화",
    "Enable SSL": "SSL 활성화",
    "End Date": "종료일",
    "Enter Amount": "금액 입력",
    "Enter Bank Details": "은행 정보 입력",
    "Enter City Name": "도시 이름을 입력하세요",
    "Enter Current Password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter description": "설명 입력",
    "Enter Facebook Pixel Code": "Facebook 픽셀 코드 입력",
    "Enter Heading": "제목 입력",
    "Enter Image Size": "이미지 크기 입력",
    "Enter Key": "키 입력",
    "Enter Language": "언어 입력",
    "Enter Mail Host": "메일 호스트 입력",
    "Enter Mail Password": "메일 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Mailchimp API Key": "Mailchimp API 키 입력",
    "Enter Mailchimp List ID": "Mailchimp 목록 ID를 입력하세요.",
    "Enter Mollie API Key": "Mollie API 키 입력",
    "Enter New Password": "새 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter ONESIGNAL APP ID": "ONSIGNAL 앱 ID를 입력하세요.",
    "Enter ONESIGNAL REST API KEY": "ONSIGNAL REST API 키를 입력하세요.",
    "Enter OTP": "OTP를 입력하세요",
    "Enter PayU Merchant key.": "PayU 판매자 키를 입력하세요.",
    "Enter PayU Merchant salt key.": "PayU 판매자 솔트 키를 입력하세요.",
    "Enter pin from app or above code (Set up Two-Factor Authentication)": "앱 또는 위 코드에서 PIN을 입력하세요(2단계 인증 설정).",
    "Enter Point for per Referral": "추천당 포인트 입력",
    "Enter Question": "질문 입력",
    "Enter rave country code eg : IN.": "레이브 국가 코드(예: IN)를 입력하세요.",
    "Enter Social Media Url": "소셜 미디어 URL을 입력하세요",
    "Enter State Name": "주 이름을 입력하세요",
    "Enter Sub Heading": "하위 제목 입력",
    "Enter the path without mysqldump in path": "경로에 mysqldump가 없는 경로를 입력하세요.",
    "Enter URL": "URL을 입력하세요",
    "Enter Your APP Store Link": "앱 스토어 링크를 입력하세요",
    "Enter Your App URL": "앱 URL을 입력하세요",
    "Enter Your AWS Access KeyID": "AWS 액세스 키 ID를 입력하세요.",
    "Enter Your AWS Bucket Name": "AWS 버킷 이름을 입력하세요.",
    "Enter Your AWS Default Region": "AWS 기본 지역을 입력하세요.",
    "Enter Your AWS Secret Access Key": "AWS 비밀 액세스 키를 입력하세요",
    "Enter Your AWS URL": "AWS URL을 입력하세요",
    "Enter Your Captcha Secret Key": "보안 문자 비밀 키를 입력하세요",
    "Enter Your Captcha SiteKey": "보안 문자 사이트 키를 입력하세요",
    "Enter Your categories": "귀하의 카테고리를 입력하세요",
    "Enter Your CLIENT ID": "귀하의 클라이언트 ID를 입력하세요",
    "Enter Your Contact Number": "연락처를 입력하세요",
    "Enter Your Direct Download Link": "직접 다운로드 링크를 입력하세요",
    "Enter Your email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter Your Email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter Your Facts No.": "귀하의 사실 번호를 입력하세요.",
    "Enter Your GOOGLE TAG MANAGER ID": "GOOGLE 태그 관리자 ID를 입력하세요.",
    "Enter your keyword": "키워드를 입력하세요",
    "Enter Your Language Local Name": "언어를 입력하세요. 지역 이름",
    "Enter Your Mail Address": "메일 주소를 입력하세요",
    "Enter Your Mail Driver": "메일 드라이버를 입력하세요",
    "Enter Your Mail Encryption": "메일 암호화를 입력하세요",
    "Enter Your Mail Port": "메일 포트를 입력하세요",
    "Enter Your Mail User Name": "메일 사용자 이름을 입력하세요",
    "Enter Your Mobile No.": "휴대폰 번호를 입력하세요.",
    "Enter Your Mobile Number": "휴대폰 번호를 입력하세요",
    "Enter Your Number": "전화번호를 입력하세요",
    "Enter Your Open API Key (ChatGPT)": "오픈 API 키 입력(ChatGPT)",
    "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Your Password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Your Pay Flexi Public Key": "Pay Flexi 공개 키를 입력하세요.",
    "Enter Your PAYTAB PROFILE ID": "PAYTAB 프로필 ID를 입력하세요.",
    "Enter Your PAYTAB SERVER KEY": "PAYTAB 서버 키를 입력하세요",
    "Enter Your Play Store Link": "Play 스토어 링크를 입력하세요",
    "Enter Your Purchase Code": "구매 코드를 입력하세요",
    "Enter your site logo URL here..": "여기에 사이트 로고 URL을 입력하세요..",
    "Enter Your Slug": "슬러그를 입력하세요",
    "Enter Your SMANAGER CLIENT SECRET": "SMANAGER 클라이언트 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Your SMANAGER Mode": "SMANAGER 모드로 들어가세요",
    "Enter Your Subject": "주제를 입력하세요",
    "Enter Your Title": "직함을 입력하세요",
    "Enter Your VIMEO ACCESS": "귀하의 VIMEO 액세스 권한을 입력하세요",
    "Enter Your VIMEO CLIENT": "귀하의 VIMEO 클라이언트를 입력하세요",
    "Enter Your VIMEO SECRET": "귀하의 VIMEO 비밀을 입력하세요",
    "Enter Your YouTube API Keys": "YouTube API 키를 입력하세요",
    "ESEWA MERCHANT ID": "ESEWA 판매자 ID",
    "ESEWA Mode": "ESEWA 모드",
    "Esewa Payment": "에세와 결제",
    "Exabytes": "엑사바이트",
    "Exabytes ": "엑사바이트 ",
    "Exchange Rate": "환율",
    "Expiry Date": "만료일",
    "Export": "내보내다",
    "Facebook": "페이스북",
    "Facebook ": "페이스북 ",
    "Facebook Chat": "페이스북 채팅",
    "FACEBOOK CLIENT ID": "페이스북 클라이언트 ID",
    "Facebook Pixel ": "페이스북 픽셀 ",
    "Facebook Pixel Code": "페이스북 픽셀 코드",
    "FACEBOOK SECRET KEY": "페이스북 비밀 키",
    "Facts": "사리",
    "facts img": "사실 img",
    "Facts No.": "사실 번호",
    "FAQ": "FAQ",
    "Favicon": "파비콘",
    "Favicon Logo": "파비콘 로고",
    "Featured": "추천",
    "Featured Categories": "주요 카테고리",
    "Featured Category": "주요 카테고리",
    "Featured Category Details": "추천 카테고리 세부정보",
    "Featured Category Name": "주요 카테고리 이름",
    "female": "여성",
    "Financial": "재정적인",
    "Fix Amount": "고정금액",
    "flag": "깃발",
    "Flutter Rave ": "플러터 레이브 ",
    "Footer Image": "바닥글 이미지",
    "footer img": "바닥글 img",
    "Footer Logo": "바닥글 로고",
    "Footer Logo ": "바닥글 로고 ",
    "Footer Settings": "바닥글 설정",
    "Footer Settings ": "바닥글 설정 ",
    "For Live use https://api.iyzipay.com": "실시간 사용의 경우 https://api.iyzipay.com",
    "For Test use \"SANDBOX\" and for Live use \"LIVE\"": "테스트용으로는 \"SANDBOX\"를, 라이브용으로는 \"LIVE\"를 사용하세요.",
    "Foreget Image": "이미지 잊어버리기",
    "Foreget Password Image": "비밀번호 이미지를 잊어버리세요",
    "Forget Password ?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Format": "체재",
    "Free": "무료",
    "Front Panel": "전면 패널",
    "Front panel ": "전면 패널 ",
    "Front Settings": "전면 설정",
    "Front Settings ": "전면 설정 ",
    "Full Name": "성명",
    "Gallery": "갱도",
    "Gateway Name": "게이트웨이 이름",
    "Gender": "성별",
    "General Policy": "일반정책",
    "General Settings": "일반 설정",
    "General Settings ": "일반 설정 ",
    "Generate": "생성하다",
    "Generate Affiliate Link": "제휴 링크 생성",
    "Generate Database Backup": "데이터베이스 백업 생성",
    "Generate description using Cohere language model.": "Cohere 언어 모델을 사용하여 설명을 생성합니다.",
    "Generate description using OpenAI ChatGPT model.": "OpenAI ChatGPT 모델을 사용하여 설명을 생성합니다.",
    "Generate images using Pixabay API.": "Pixabay API를 사용하여 이미지를 생성합니다.",
    "Generate images using Unsplash API.": "Unsplash API를 사용하여 이미지를 생성합니다.",
    "Generate Sitemap": "사이트맵 생성",
    "Genrate": "생성",
    "Get your keys from here": "여기에서 열쇠를 받으세요",
    "GitHub": "GitHub",
    "GITHUB CALLBACK URL": "Github 콜백 URL",
    "GITHUB CLIENT ID": "Github 클라이언트 ID",
    "GITHUB SECRET KEY": "Github 비밀 키",
    "Gitlab": "Gitlab",
    "GitLab": "GitLab",
    "GITLAB CALLBACK URL": "GITLAB 콜백 URL",
    "GITLAB CLIENT ID": "GITLAB 클라이언트 ID",
    "GITLAB SECRET KEY": "GITLAB 비밀 키",
    "Google": "Google",
    "Google Adsense": "구글 애드센스",
    "Google Analytics": "구글애널리틱스",
    "Google Tag ": "구글 태그 ",
    "Google Tag Manager": "구글 태그 관리자",
    "google_tag": "google_tag",
    "Header Title": "헤더 제목",
    "Heading": "표제",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "Help & Support": "도움말 및 지원",
    "High": "높은",
    "Home Page": "홈 페이지",
    "HTTPS": "HTTPS",
    "https://docs.mollie.com/payments/multicurrency": "https://docs.mollie.com/paids/multicurrency",
    "https://merchant.payflexi.co/": "https://merchant.payflexi.co/",
    "I agree": "나는 동의한다",
    "Icons and splash screens": "아이콘 및 스플래시 화면",
    "If Availabale": "사용 가능한 경우",
    "If not enter than default icon will use which you upload at time of create one signal app": "입력하지 않으면 하나의 신호 앱을 생성할 때 업로드하는 기본 아이콘이 사용됩니다.",
    "If this was you, you can ignore this alert. If you suspect any suspicious activity on your account, please change your password.": "본인의 경우 이 알림을 무시해도 됩니다. ",
    "If you are looking to disable Two Factor Authentication. Please confirm your password and Click Disable 2FA Button.": "2단계 인증을 비활성화하려는 경우. ",
    "If you believe this action was taken in error or if you have any questions, please contact our support team immediately.": "이 조치가 실수로 취해졌다고 생각하거나 질문이 있는 경우 즉시 지원팀에 문의하세요.",
    "Iframe URL": "아이프레임 URL",
    "Image": "영상",
    "Images": "이미지",
    "img": "img",
    "Import": "수입",
    "Import ": "수입 ",
    "Import Category": "수입 카테고리",
    "Import Demo": "데모 가져오기",
    "Import Users": "사용자 가져오기",
    "Important Note": "중요사항",
    "Inactive": "비활성",
    "Inspect Element": "요소 검사",
    "INSTA MOJO": "인스타 모조",
    "Insta Mojo URL": "인스타 모조 URL",
    "Instagram": "인스타그램",
    "Interval": "간격",
    "Invoice Settings": "송장 설정",
    "IP Address": "IP 주소",
    "IP Address:": "IP 주소:",
    "IP Block": "IP 차단",
    "ISO Code 2": "ISO 코드 2",
    "ISO Code 3": "ISO 코드 3",
    "It will generate only database backup of your site.": "사이트의 데이터베이스 백업만 생성됩니다.",
    "IYZIPAY ": "이즈지페이 ",
    "IYZIPAY API KEY ": "IYZIPAY API 키 ",
    "Language Image": "언어 이미지",
    "Languages": "언어",
    "Left": "왼쪽",
    "Lifetime": "일생",
    "Light Grey": "라이트 그레이",
    "Limit": "한계",
    "Linkedin": "링크드인",
    "LinkedIn": "링크드인",
    "LINKEDIN CALLBACK URL": "링크드인 콜백 URL",
    "LINKEDIN CLIENT ID": "링크드인 클라이언트 ID",
    "LINKEDIN SECRET KEY": "링크드인 비밀 키",
    "Live Mode": "라이브 모드",
    "Local": "현지의",
    "Location:": "위치:",
    "Locations": "위치",
    "Log in": "로그인",
    "Logged In At": "로그인한 위치",
    "Logged Out At": "로그아웃 시간",
    "Login & Signup": "로그인 및 회원가입",
    "Login As User": "사용자로 로그인",
    "Login Image": "로그인 이미지",
    "login Image": "로그인 이미지",
    "logo": "심벌 마크",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Logo Image": "로고 이미지",
    "Logo Image (Dark Theme)": "로고 이미지(어두운 테마)",
    "Logo Image (Light Theme)": "로고 이미지(밝은 테마)",
    "Logo Name": "로고 이름",
    "Logout": "로그아웃",
    "Lower": "낮추다",
    "Mail Address": "메일주소",
    "Mail Encryption": "메일 암호화",
    "Mail Host": "메일 호스트",
    "Mail Mailer ": "메일 메일러 ",
    "Mail Password": "메일 비밀번호",
    "Mail Port": "메일 포트",
    "Mail Settings": "메일 설정",
    "Mail Settings ": "메일 설정 ",
    "Mail User Name": "메일 사용자 이름",
    "Mailchimp Api Key": "메일침프 API 키",
    "Mailchimp API Key": "메일침프 API 키",
    "Mailchimp List ID": "메일침프 목록 ID",
    "Mailchimp List ID ": "메일침프 목록 ID ",
    "Mailchimp Settings": "메일침프 설정",
    "Mailchip Settings": "메일칩 설정",
    "male": "남성",
    "Manual Payment": "수동 결제",
    "Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이",
    "Map Settings": "지도 설정",
    "Marketing and Plans": "마케팅 및 계획",
    "Max Amount": "최대 금액",
    "Max Usage Limit": "최대 사용량 한도",
    "Message": "메시지",
    "Message\t": "메시지\t",
    "Message ": "메시지 ",
    "Meta Data Description :": "메타데이터 설명:",
    "Meta Data Keywords (comma separate) :": "메타데이터 키워드(쉼표로 구분):",
    "Mid": "중간",
    "MIDTRANS PAYMENT": "미드트랜스 결제",
    "MimSMS": "밈SMS",
    "MimSMS ": "밈SMS ",
    "Min Amount": "최소 금액",
    "Mobile": "이동하는",
    "Mobile App Settings": "모바일 앱 설정",
    "Mobile No": "모바일 번호",
    "Mobile No.": "휴대폰번호",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Mobile:": "이동하는:",
    "MOLI ": "몰리 ",
    "MOLI API KEY ": "MOLI API 키 ",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Msg91": "메시지91",
    "MSG91": "MSG91",
    "Msg91 ": "메시지91 ",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration).": "도메인에 필요합니다(활성화하려면 SSL 구성에 대해 호스트 공급자에게 문의하세요).",
    "My Account": "내 계정",
    "MySQL Dump Path": "MySQL 덤프 경로",
    "N/A": "해당 없음",
    "Name": "이름",
    "Name:": "이름:",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "NewsLetter": "회람 신문",
    "Newsletter": "회람 신문",
    "No": "아니요",
    "No actions available": "사용 가능한 작업이 없습니다.",
    "No blogs available or found": "사용 가능한 블로그가 없거나 찾을 수 없습니다.",
    "No data available": "데이터가 없습니다",
    "No longer needed": "더 이상 필요하지 않음",
    "No permission in this group !": "이 그룹에는 권한이 없습니다!",
    "No Worries , Well Send your reset instruction": "걱정하지 마세요. 재설정 지침을 보내주세요.",
    "No. of Images": "이미지 수",
    "Not satisfied with the service": "서비스가 만족스럽지 않음",
    "Note": "메모",
    "Notification": "공고",
    "Notification Body": "통지 본문",
    "Notification Icon": "알림 아이콘",
    "Number": "숫자",
    "Offer Price": "제안 가격",
    "Old Password": "이전 비밀번호",
    "OMISE ": "오미세 ",
    "OMISE API VERSION": "OMISE API 버전",
    "OMISE PUBLIC KEY ": "OMISE 공개 키 ",
    "Omise Secret Key": "오미세 비밀열쇠",
    "On click of button where you want to redirect the users": "사용자를 리디렉션하려는 버튼을 클릭하면",
    "ON Click of import data your existing data will remove (except users & settings)": "ON 데이터 가져오기를 클릭하면 기존 데이터가 제거됩니다(사용자 및 설정 제외).",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install). Its erase your Demo data and give blank site.": "데이터 재설정을 클릭하면 사이트가 재설정됩니다(새로 설치한 후 표시됨). ",
    "OnePay Payment Settings": "OnePay 결제 설정",
    "ONESIGNAL APP ID": "원시그널 앱 ID",
    "ONESIGNAL REST API KEY": "ONSIGNAL REST API 키",
    "Ongoing contractual obligations": "지속적인 계약상 의무",
    "Only For New User": "신규 사용자에게만 해당",
    "Only For New User ": "신규 사용자에게만 해당 ",
    "Open Ai": "오픈아이",
    "Open AI": "오픈 AI",
    "Open Ai Services": "오픈 AI 서비스",
    "Open API": "오픈 API",
    "Open API Key (ChatGPT)": "공개 API 키(ChatGPT)",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY": "환율키 공개",
    "Or sign in with": "또는 다음으로 로그인하세요.",
    "Order": "주문하다",
    "Orders": "명령",
    "other": "다른",
    "Other": "다른",
    "Other Pages": "다른 페이지",
    "OTP": "OTP",
    "Package Feature": "패키지 기능",
    "Package Feature Add": "패키지 기능 추가",
    "Package Features Name": "패키지 기능 이름",
    "Package Name": "패키지 이름",
    "Packages": "패키지",
    "Packages ": "패키지 ",
    "Packages Features": "패키지 기능",
    "Page Title": "페이지 제목",
    "Page Type": "페이지 유형",
    "Page Type ": "페이지 유형 ",
    "Pages": "페이지",
    "Pages ": "페이지 ",
    "Parent Category": "상위 카테고리",
    "Password": "비밀번호",
    "Password ": "비밀번호 ",
    "Password Reset": "비밀번호 재설정",
    "Pay": "지불하다",
    "Pay Flexi Mode": "플렉시 모드 지불",
    "PAYFLEXI ": "PAYFLEXI ",
    "PAYHERE ": "지불 ",
    "PAYHERE MODE": "지불 모드",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Gateway Name": "결제 게이트웨이 이름",
    "Payment Gateways": "결제 게이트웨이",
    "Payment Gateways ": "결제 게이트웨이 ",
    "Payment Request": "지불 요청",
    "Payment Request Create": "결제 요청 생성",
    "PAYPAL": "페이팔",
    "PayPal Client ID": "페이팔 클라이언트 ID",
    "PayPal Mode": "페이팔 모드",
    "PayPal Secret ID": "PayPal 비밀 ID",
    "PAYSTACK": "급여",
    "PAYTABS PAYMENT": "급여 지불",
    "PAYTM ": "페이TM ",
    "PAYTM Channel": "PAYTM 채널",
    "PAYTM Enviroment": "PAYTM 환경",
    "PAYTM Merchant ID": "PAYTM 판매자 ID",
    "PAYU DEFAULT": "지불 기본값",
    "PAYU METHOD": "지불 방법",
    "PayU Money Account?": "PayU 머니 계좌?",
    "PayUBiz/Money ": "PayUBiz/머니 ",
    "Pending": "보류 중",
    "Pending transactions or unresolved issues": "보류 중인 거래 또는 해결되지 않은 문제",
    "Percentage": "백분율",
    "Permission Name ": "권한 이름 ",
    "Personal Details": "개인정보",
    "Personal Details ": "개인정보 ",
    "Pincode": "핀코드",
    "Pixabay": "Pixabay",
    "Plan Duration": "계획 기간",
    "Plan Duration Unit": "계획 기간 단위",
    "Plan Price": "요금제 가격",
    "Plan Unique ID": "계획 고유 ID",
    "Platform": "플랫폼",
    "Play Store URL": "플레이 스토어 URL",
    "Please enter AMAZON CLIENT ID": "AMAZON 클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please enter AMAZON SECRET KEY": "아마존 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter API Key ": "API 키를 입력하세요 ",
    "Please Enter APP Name": "앱 이름을 입력하세요",
    "Please Enter APP URL": "앱 URL을 입력하세요",
    "Please Enter Auth Id": "인증 ID를 입력하세요",
    "Please enter CALLBACK URL": "콜백 URL을 입력하세요.",
    "Please enter Cashfree APP ID": "캐시프리 앱 ID를 입력해주세요",
    "Please Enter CASHFREE APP ID": "CASHFREE 앱 ID를 입력해주세요",
    "Please enter Cashfree Secret Key": "Cashfree 비밀키를 입력해주세요",
    "Please Enter Clickatell Password ": "Clickatell 비밀번호를 입력해주세요 ",
    "Please Enter Clickatell Username": "Clickatell 사용자 이름을 입력하세요.",
    "Please enter CLIENT ID": "클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please enter CLIENT SECRET KEY": "클라이언트 비밀번호 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Client Secret Key": "클라이언트 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Color": "색상을 입력하세요",
    "Please Enter Confirm Password": "비밀번호 확인을 입력해주세요",
    "Please Enter Currency (ISO Code 3)": "통화를 입력하십시오(ISO 코드 3)",
    "Please enter FACEBOOK CLIENT ID": "FACEBOOK 클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please enter FACEBOOK SECRET KEY": "FACEBOOK 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Facebook URL": "페이스북 URL을 입력해주세요",
    "Please enter GITHUB CLIENT ID": "GITHUB 클라이언트 ID를 입력하세요",
    "Please enter GITHUB SECRET KEY": "GITHUB 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Header Title": "헤더 제목을 입력하세요",
    "Please Enter Instagram URL": "인스타그램 URL을 입력해주세요",
    "Please enter LINKEDIN CLIENT ID": "LINKEDIN 클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please enter LINKEDIN SECRET KEY": "LINKEDIN 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Linkedin URL": "링크드인 URL을 입력해주세요",
    "Please Enter Mailchimp Api Key": "Mailchimp API 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Mailchimp List ID ": "Mailchimp 목록 ID를 입력하세요. ",
    "Please Enter MimSMS API key ": "MimSMS API 키를 입력하세요 ",
    "Please Enter MimSMS Sender ID": "MimSMS 발신자 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Page Title": "페이지 제목을 입력하세요",
    "Please Enter Permission Name": "권한 이름을 입력하세요.",
    "Please Enter Phone Number": "전화번호를 입력하세요",
    "Please Enter Promo Text": "프로모션 텍스트를 입력하세요.",
    "Please Enter Purchase Code": "구매 코드를 입력하세요",
    "Please Enter Question": "질문을 입력하세요",
    "Please enter Refferal code Length": "추천 코드 길이를 입력하세요.",
    "Please Enter Role Name": "역할 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Sender ID ": "보내는 사람 ID를 입력하세요 ",
    "Please Enter Sender Name": "보내는 사람 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Title": "제목을 입력하세요",
    "Please Enter Twilio Auth Token": "Twilio 인증 토큰을 입력하세요.",
    "Please Enter Twilio Number": "Twilio 번호를 입력하세요",
    "Please Enter Twilio SID": "Twilio SID를 입력하세요.",
    "Please Enter Twitter URL": "트위터 URL을 입력해주세요",
    "Please Enter WhatsApp Message": "WhatsApp 메시지를 입력하세요",
    "Please Enter Your AAMARPAY KEY": "AAMARPAY 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your AAMARPAY STORE ID": "AAMARPAY 스토어 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Address": "주소를 입력해주세요",
    "Please Enter Your Adsense Script": "애드센스 스크립트를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Analytics Script": "분석 스크립트를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Answer": "답변을 입력하세요",
    "Please Enter Your API LOGIN ID": "API 로그인 ID를 입력하세요",
    "Please Enter Your APP LOGO URL": "앱 로고 URL을 입력하세요.",
    "Please enter your Bio": "약력을 입력하세요",
    "Please Enter Your Bio": "약력을 입력하세요",
    "Please Enter Your BKASH APP KEY": "BKASH 앱 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your BKASH APP PASSWORD": "BKASH 앱 비밀번호를 입력하세요.",
    "Please Enter Your BKASH APP SECRET": "BKASH 앱 비밀번호를 입력하세요.",
    "Please Enter Your BKASH USER NAME": "BKASH 사용자 이름을 입력하세요.",
    "Please Enter Your BrainTree Env": "BrainTree 환경을 입력하세요",
    "Please Enter Your BrainTree Merchant ID": "BrainTree 판매자 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your BrainTree Private Key": "BrainTree 개인 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your BrainTree Public Key": "BrainTree 공개 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your CASHFREE END POINT": "캐시프리 종료 지점을 입력하세요.",
    "Please Enter Your CASHFREE SECRET KEY": "캐시프리 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your City": "도시를 입력하세요",
    "Please Enter Your City Name": "도시 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your Client Name": "고객 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your COMPANY TOKEN": "회사 토큰을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Copyright Text": "저작권 텍스트를 입력하세요",
    "Please Enter Your Country": "국가를 입력하세요",
    "Please Enter Your Country Name": "국가 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your Coupon Code": "쿠폰 코드를 입력하세요",
    "Please Enter Your Designation": "귀하의 명칭을 입력해 주세요",
    "Please Enter Your Details": "귀하의 세부 정보를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Donation Link": "기부 링크를 입력하세요",
    "Please Enter Your Email": "이메일을 입력하세요",
    "Please Enter Your Expiry Date": "만료일을 입력하세요",
    "Please Enter Your Gateway Name": "게이트웨이 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your Heading Name": "제목 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your Iframe URL": "Iframe URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Insta Mojo Api Key": "Insta Mojo API 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Insta Mojo Auth Token": "Insta Mojo 인증 토큰을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Insta Mojo Refund URL": "Insta Mojo 환불 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Insta Mojo URL": "Insta Mojo URL을 입력하세요",
    "Please Enter Your IYZIPAY API KEY": "IYZIPAY API 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your IYZIPAY BASE URL": "IYZIPAY 기본 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your IYZIPAY SECRET KEY": "IYZIPAY 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Key": "키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Language Name": "언어 이름을 입력하세요",
    "Please enter your message": "메시지를 입력해주세요",
    "Please Enter Your MID TRANS CLIENT KEY": "MID TRANS 클라이언트 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your MID TRANS SERVER KEY": "MID TRANS 서버 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Mobile Number": "휴대폰 번호를 입력해주세요",
    "Please Enter Your MOLI API KEY": "MOLI API 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Name": "당신의 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your OMISE API VERSION": "OMISE API 버전을 입력하세요",
    "Please Enter Your OMISE PUBLIC KEY": "OMISE 공개 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Omise Secret Key": "오미세 비밀키를 입력해주세요",
    "Please Enter Your ONEPAY ACCESS CODE": "ONPAY 액세스 코드를 입력하세요.",
    "Please Enter Your ONEPAY MERCHANT ID": "귀하의 ONPAY 가맹점 ID를 입력해주세요",
    "Please Enter Your ONEPAY SECURE CODE": "ONPAY 보안 코드를 입력하세요",
    "Please Enter Your Package Feature": "패키지 기능을 입력하세요",
    "Please Enter Your Package Name": "패키지 이름을 입력하세요",
    "Please Enter Your Password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Please Enter Your Pay Flexi Call backURL": "Pay Flexi Call backURL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Pay Flexi Mode": "Pay Flexi 모드를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Pay Flexi Secret Key": "Pay Flexi 비밀 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Pay Flexi Webhook URL": "Pay Flexi 웹훅 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayFlexi Gateway": "PayFlexi 게이트웨이를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYHERE APP SECRET": "PAYHERE 앱 비밀번호를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYHERE BUISNESS APP CODE": "PAYHERE BUISNESS 앱 코드를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYHERE MERCHANT ID": "PAYHERE 판매자 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYHERE MODE": "PAYHERE 모드를 입력하세요",
    "Please Enter Your PayPal Client ID": "PayPal 클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayPal Secret ID": "PayPal 비밀번호 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayStack Callback URL": "PayStack 콜백 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayStack Merchant Email": "PayStack 판매자 이메일을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayStack Payment Url": "PayStack 결제 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PayStack Public Key": "PayStack 공개 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your PayStack Secret Key": "PayStack 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your PAYTM Channel": "PAYTM 채널을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYTM Enviroment": "PAYTM 환경을 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant ID": "PAYTM 판매자 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant Key": "PAYTM 판매자 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your PAYTM Merchant Website": "PAYTM 판매자 웹사이트를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Pincode": "핀코드를 입력하세요",
    "Please Enter Your Plan Unique ID": "계획 고유 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Promo Text Link": "프로모션 텍스트 링크를 입력하세요.",
    "Please Enter Your RAVE ENVIRONMENT": "RAVE 환경을 입력하세요.",
    "Please Enter Your RAVE PUBLIC KEY": "RAVE 공개 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your RAVE SECRET HASH": "RAVE SECRET 해시를 입력하세요.",
    "Please Enter Your RAVE SECRET KEY": "레이브 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your RAVE Transaction Prefix": "RAVE 거래 접두어를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Razorpay Key": "Razorpay 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Razorpay Secret Key": "Razorpay 비밀 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your Review": "리뷰를 입력해주세요",
    "Please Enter Your SERVICE TYPE": "서비스 유형을 입력하세요.",
    "Please Enter Your SKRILL API PASSWORD": "SKRILL API 비밀번호를 입력하세요",
    "Please Enter Your SKRILL MERCHANT EMAIL": "SKRILL 판매자 이메일을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Slug": "귀하의 슬러그를 입력하십시오",
    "Please Enter Your SQUARE APPLICATION ID": "SQUARE 애플리케이션 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your SQUARE PAY APP SECRET": "SQUARE PAY 앱 비밀번호를 입력하세요.",
    "Please Enter Your SQUARE PAY LOCATION ID": "SQUARE PAY 위치 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your SSL PASSWORD": "SSL 비밀번호를 입력하세요",
    "Please Enter Your SSL STORE ID": "SSL 스토어 ID를 입력하세요.",
    "Please Enter Your SSLCommerze BASE URL": "SSLCommerze 기본 URL을 입력하세요.",
    "Please Enter Your State": "주를 입력하세요",
    "Please Enter Your State Name": "주 이름을 입력하세요.",
    "Please Enter Your Stripe Secret Key": "스트라이프 비밀 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your Sub Heading": "하위 제목을 입력하세요",
    "Please Enter Your Title": "귀하의 직함을 입력하십시오",
    "Please Enter Your TRANSACTION KEY": "거래 키를 입력하세요",
    "Please Enter Your URL": "귀하의 URL을 입력해주세요",
    "Please Enter Your WORLDPAY CLIENT KEY": "WORLDPAY 클라이언트 키를 입력하세요.",
    "Please Enter Your WORLDPAY SECRET KEY": "WORLDPAY 비밀 키를 입력하세요",
    "Please provide your reason for account deletion": "계정 삭제 이유를 알려주세요",
    "Please Select Discount Type": "할인 유형을 선택하세요.",
    "Please Select Page Type": "페이지 유형을 선택하세요",
    "Please Select Position": "직책을 선택하세요",
    "Please take Backup first.": "먼저 백업을 받아주세요.",
    "Point per referral:": "추천당 포인트:",
    "Portfolio": "포트폴리오",
    "Position": "위치",
    "Post": "우편",
    "Post Categories": "게시물 카테고리",
    "Preloader Enable": "프리로더 활성화",
    "Preloader Logo": "프리로더 로고",
    "Preloader logo ": "프리로더 로고 ",
    "Price": "가격",
    "Priority": "우선 사항",
    "Privacy concerns": "개인 정보 보호 문제",
    "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
    "Profile": "윤곽",
    "Progessive Web App Requirements": "프로그레시브 웹 앱 요구 사항",
    "Project Settings": "프로젝트 설정",
    "Project Title": "프로젝트 제목",
    "Projects Settings": "프로젝트 설정",
    "Promo Bar": "프로모션 바",
    "Promo Link": "프로모션 링크",
    "Promo Text": "프로모션 텍스트",
    "Prompt": "즉각적인",
    "Public has already been removed from the URL.": "공개가 이미 URL에서 제거되었습니다.",
    "Publish": "게시",
    "Published": "게시됨",
    "Purchase Code": "구매 코드",
    "Push Notifications": "푸시 알림",
    "Put Country code before Number": "번호 앞에 국가 코드를 입력하세요.",
    "PWA Enable": "PWA 활성화",
    "Pwa Icon": "Pwa 아이콘",
    "PWA Icon ": "PWA 아이콘 ",
    "PWA is lite app, When you open it in Mobile Browser its ask for add app in mobile. Its Not APK. You can not submit to Play Store.": "PWA는 라이트 앱이므로 모바일 브라우저에서 열면 모바일에 앱을 추가하라는 메시지가 표시됩니다. ",
    "PWA Settings": "PWA 설정",
    "PWA Settings ": "PWA 설정 ",
    "PWA Splash Screen": "PWA 스플래시 화면",
    "Question": "질문",
    "Rating": "평가",
    "Ratings": "평가",
    "RAVE Business APP Logo": "RAVE 비즈니스 APP 로고",
    "RAZORPAY": "레이저페이",
    "Razorpay Key": "레이저페이 키",
    "Re Captcha": "다시 보안 문자",
    "Re-Generate Key": "키 재생성",
    "Reason": "이유",
    "Reason for Deletion": "삭제 이유",
    "recaptcha": "리캡차",
    "Recaptcha ": "리캡챠 ",
    "Recommended Size": "권장 사이즈",
    "Recommended Size : 720x900": "권장 크기 : 720x900",
    "Recommended Size: 40X40px": "권장 크기: 40X40px",
    "Refered By": "추천인",
    "Refered User": "추천 사용자",
    "Referral Code Length:": "추천 코드 길이:",
    "Refreal Code": "리리얼 코드",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Regards,": "문안 인사,",
    "Reject": "거부하다",
    "Remaining Time": "남은 시간",
    "Remember Me": "나를 기억해",
    "Remove Public": "공개 삭제",
    "Remove Public From URL Manually": "수동으로 URL에서 공개 제거",
    "Removing public from URL does not work for Localhost.": "Localhost에서는 URL에서 공개를 제거하는 것이 작동하지 않습니다.",
    "Removing public from URL only works when you have installed the script in the main domain.": "URL에서 공개를 제거하는 것은 기본 도메인에 스크립트를 설치한 경우에만 작동합니다.",
    "Reply": "회신하다",
    "Reply Issue": "회신 문제",
    "Reports": "보고서",
    "Request Account Deletion": "계정 삭제 요청",
    "Request To Pay": "지불 요청",
    "Requested At": "요청 시간",
    "required and to be updated in Icon Settings": "필수이며 아이콘 설정에서 업데이트해야 합니다.",
    "Required if method is Payumoney": "방법이 Payumone인 경우 필수",
    "Reset": "다시 놓기",
    "Reset Demo": "데모 재설정",
    "Response": "응답",
    "Rest API": "나머지 API",
    "Restore": "복원하다",
    "Return Policy": "반품 정책",
    "Review": "검토",
    "Right": "오른쪽",
    "Right Click ": "마우스 오른쪽 버튼 클릭 ",
    "Role": "역할",
    "Role Create": "역할 생성",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Role name ": "역할 이름 ",
    "Roles & Permissions": "역할 및 권한",
    "Roles & Permissions ": "역할 및 권한 ",
    "Roles and Permissions": "역할 및 권한",
    "SANDBOX MODE": "샌드박스 모드",
    "Save": "구하다",
    "Save Draft": "초안 저장",
    "Save Selection": "선택 저장",
    "Scan QR Code": "QR 코드 스캔",
    "Search here...": "여기에서 검색하세요...",
    "Section": "부분",
    "Select a reason": "이유를 선택하세요",
    "Select AI Model": "AI 모델 선택",
    "Select All": "모두 선택",
    "Select an Image": "이미지 선택",
    "Select Categories": "카테고리 선택",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Select CSV File :": "CSV 파일 선택:",
    "Select Generated Image": "생성된 이미지 선택",
    "Select Image Source": "이미지 소스 선택",
    "Select Page Type": "페이지 유형 선택",
    "Select Priority ": "우선순위 선택 ",
    "Select Role": "역할 선택",
    "Select Service": "서비스 선택",
    "Select Social Media Type": "소셜 미디어 유형 선택",
    "Select support Type ": "지원 유형 선택 ",
    "Select Text Position": "텍스트 위치 선택",
    "Select User Role ": "사용자 역할 선택 ",
    "Select Users Group": "사용자 그룹 선택",
    "Send": "보내다",
    "Sender Id": "보낸 사람 ID",
    "Sender ID": "발신자 ID",
    "Sender Name": "보낸 사람 이름",
    "SEO Settings": "SEO 설정",
    "SEO Settings ": "SEO 설정 ",
    "Service": "서비스",
    "SERVICE TYPE": "서비스 유형",
    "Set Default": "기본값 설정",
    "Settings": "설정",
    "Shipping Policy": "배송 정책",
    "Show Button": "버튼 표시",
    "Show Key": "키 표시",
    "Show Keys": "키 표시",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign in to continue": "계속하려면 로그인하세요.",
    "Sign up": "가입",
    "Signup Image": "가입 이미지",
    "Single Sign On": "싱글 사인온",
    "Sitemap": "사이트맵",
    "SKRILL ": "스크릴 ",
    "slider img": "슬라이더 img",
    "Sliders": "슬라이더",
    "Sliders ": "슬라이더 ",
    "Slug": "강타",
    "SMANAGER Mode": "SMANAGER 모드",
    "Smanager Payment": "스매니저 결제",
    "SMS Settings": "SMS 설정",
    "SMS Settings ": "SMS 설정 ",
    "Social Login Settings": "소셜 로그인 설정",
    "Social Profile": "소셜 프로필",
    "Specify Other Reason": "다른 이유 지정",
    "Splash Screen works only on Apple Device.": "스플래시 화면은 Apple 장치에서만 작동합니다.",
    "Square pay Payment": "스퀘어페이 결제",
    "SSL STORE ID": "SSL 스토어 ID",
    "SSLCommerze ": "SSLCommerze ",
    "Start Date": "시작일",
    "Start refering your friends and start earning !!": "친구 추천하고 적립 시작하세요!!",
    "State": "상태",
    "State Name": "주 이름",
    "States": "상태",
    "Status": "상태",
    "Sticky": "어려운",
    "STRIPE ": "줄무늬 ",
    "Stripe Key": "스트라이프 키",
    "Stripe Secret Key": "스트라이프 비밀키",
    "Sub": "보결",
    "Sub  Category": "하위 카테고리",
    "Sub Category": "하위 카테고리",
    "Sub Heading": "소제목",
    "Subcategory": "하위 카테고리",
    "Subject": "주제",
    "Submit": "제출하다",
    "submit": "제출하다",
    "Subscribe Now": "지금 구독하세요",
    "Subscribe now Automated sending updated news your": "지금 구독하십시오. 업데이트된 뉴스를 자동으로 전송합니다.",
    "Subscriber": "구독자",
    "Subscriber List": "구독자 목록",
    "Support": "지원하다",
    "Support Admin": "지원 관리자",
    "Support Mail": "지원 메일",
    "Support Type": "지원 유형",
    "Support Type Name": "지원 유형 이름",
    "Supported Mollie Currency": "지원되는 Mollie 통화",
    "Supports": "지원",
    "Supports Types Edit": "지원 유형 편집",
    "Symbol": "상징",
    "Target URL": "타겟 URL",
    "Team": "팀",
    "Team Member": "팀원",
    "Team Member Create": "팀원 생성",
    "Team Member Name": "팀원 이름",
    "Terms And Conditions": "이용 약관",
    "Terms And Use Policy": "이용약관",
    "Test": "시험",
    "Test Email Send": "테스트 이메일 보내기",
    "Testimonal Page": "평가 페이지",
    "testimonial img": "평가 img",
    "Testimonial Page": "추천 페이지",
    "Testimonials": "사용후기",
    "Testimonials ": "사용후기 ",
    "Text Colors": "텍스트 색상",
    "Text Position": "텍스트 위치",
    "Thank you for being a part of our community. We're sorry to see you go and hope you'll consider joining us again in the future.": "우리 커뮤니티의 일원이 되어주셔서 감사합니다. ",
    "Thank you for your continued trust in :appName.": ":appName을 계속해서 신뢰해 주셔서 감사합니다.",
    "The :appName Team": ":appName 팀",
    "Theme Color for Header": "헤더의 테마 색상",
    "Theme Setting": "테마 설정",
    "There are no data.": "데이터가 없습니다.",
    "There has been a failed login attempt to your :app account.": ":app 계정에 대한 로그인 시도가 실패했습니다.",
    "This decision may be due to one or more of the following reasons:": "이 결정은 다음 이유 중 하나 이상으로 인해 발생할 수 있습니다.",
    "This process cannot be undone.": "이 프로세스는 취소할 수 없습니다.",
    "Thumbnail Image": "썸네일 이미지",
    "Ticket Id": "티켓 ID",
    "Ticket Id:": "티켓 ID:",
    "Time:": "시간:",
    "Title": "제목",
    "to get one from your settings page": "설정 페이지에서 가져오려면",
    "Total": "총",
    "TRANSACTION KEY": "거래 키",
    "Trash": "쓰레기",
    "Trash ": "쓰레기 ",
    "Trusted Slider": "신뢰할 수 있는 슬라이더",
    "Trusted Sliders": "신뢰할 수 있는 슬라이더",
    "Twilio": "트윌리오",
    "Twilio ": "트윌리오 ",
    "Twilio Auth Token": "Twilio 인증 토큰",
    "Twilio Number": "트윌리오 번호",
    "Twilio SID": "트윌리오 SID",
    "twillo": "트윌로",
    "Twitter": "지저귀다",
    "Two Factor Auth": "2단계 인증",
    "Two Factor Authentication (2FA)": "2단계 인증(2FA)",
    "Two factor authentication (2FA) strengthens access security by requiring two methods (also referred to as factors) to verify your identity. Two factor authentication protects against phishing, social engineering and password brute force attacks and secures your logins from attackers exploiting weak or stolen credentials.": "2FA(2단계 인증)는 신원을 확인하는 데 두 가지 방법(요소라고도 함)을 요구하여 액세스 보안을 강화합니다. ",
    "Type": "유형",
    "Unit": "단위",
    "Unknown City": "알 수 없는 도시",
    "Unknown State": "알 수 없는 상태",
    "Unsplash": "언스플래쉬",
    "Update": "업데이트",
    "Update Currency": "통화 업데이트",
    "Update Our Latest Newsletter": "최신 뉴스레터 업데이트",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Upload Addon File (.Zip File)": "애드온 파일(.Zip 파일) 업로드",
    "Upload Generated Image": "생성된 이미지 업로드",
    "Upload Local Image": "로컬 이미지 업로드",
    "URL": "URL",
    "Use Comma to seprate keyword": "쉼표를 사용하여 키워드를 구분하세요.",
    "Use this callback URL in PayFlexi Merchant settings page": "PayFlexi 판매자 설정 페이지에서 이 콜백 URL을 사용하세요.",
    "Use this webhook URL in PayFlexi Merchant settings page": "PayFlexi 판매자 설정 페이지에서 이 웹훅 URL을 사용하세요.",
    "User": "사용자",
    "user img": "사용자 img",
    "User Login Password": "사용자 로그인 비밀번호",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "Username": "사용자 이름",
    "Users": "사용자",
    "Users ": "사용자 ",
    "Users Account Delete Request": "사용자 계정 삭제 요청",
    "Users Delete Request": "사용자 삭제 요청",
    "Users Details": "사용자 세부정보",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is /user/bin": "일반적으로 MYSQL의 모든 호스팅 덤프 경로는 /usr/bin입니다.",
    "Verfiled": "확인됨",
    "Verify": "확인하다",
    "Verify Email": "이메일 확인",
    "Verify OTP": "OTP 확인",
    "Verify Password": "비밀번호 확인",
    "Version": "버전",
    "View": "보다",
    "vimeo": "비메오",
    "Vimeo ": "비메오 ",
    "VIMEO ACCESS": "비메오 액세스",
    "Vimeo API Keys": "Vimeo API 키",
    "VIMEO CLIENT": "비메오 클라이언트",
    "VIMEO SECRET": "비메오 시크릿",
    "Visit Site": "사이트 방문",
    "We hope this email finds you well. We are writing to inform you about the status of your recent account deletion request.": "이 이메일이 귀하에게 도움이 되기를 바랍니다. ",
    "We understand this may not be the outcome you were expecting. If you would like to discuss this further or need more information about the status of your request, please don't hesitate to contact our dedicated support team. We're here to assist you and address any concerns you may have.": "우리는 이것이 귀하가 기대했던 결과가 아닐 수도 있다는 것을 이해합니다. ",
    "We value your membership and appreciate your understanding in this matter. If there's anything we can do to improve your experience with our service, please let us know.": "우리는 귀하의 멤버십을 소중히 여기며 이 문제에 대한 귀하의 이해에 감사드립니다. ",
    "We're writing to inform you that your request to delete your account has been approved and processed. Your account and all associated data have been permanently removed from our system.": "귀하의 계정 삭제 요청이 승인되어 처리되었음을 알려드립니다. ",
    "Weekly": "주간",
    "Welcome Back": "돌아온 것을 환영합니다",
    "Welcome Email": "환영 이메일",
    "WhatsApp Chat Button": "WhatsApp 채팅 버튼",
    "WhatsApp Color": "WhatsApp 색상",
    "WhatsApp Phone No.": "WhatsApp 전화번호",
    "WhatsApp PopUp Msg": "WhatsApp 팝업 메시지",
    "White": "하얀색",
    "White ": "하얀색 ",
    "Worldpay Payment": "월드페이 결제",
    "Yearly": "매년",
    "Yellow ": "노란색 ",
    "Yes": "예",
    "You get only placeholder images in demo data.": "데모 데이터에는 자리 표시자 이미지만 표시됩니다.",
    "Your :app account logged in from a new device.": "새 기기에서 로그인한 :app 계정입니다.",
    "Your account remains active, and you can continue to access and use our services as usual.": "귀하의 계정은 활성 상태로 유지되며 평소와 같이 당사 서비스에 계속 액세스하고 사용할 수 있습니다.",
    "youtube": "유튜브",
    "YouTube": "유튜브",
    "Youtube ": "유튜브 ",
    "YouTube API Keys": "YouTube API 키",
    "Zip Code": "우편 번호"
  }
